[PolyU]紅磚大學討論區(2)—早日完final, 好嗎?

二

Final 加油

一個禮拜考六科好辛苦

連續兩日都想死

22號好快到

就快考完
不過諗起會爛grade...

覆返上個po有巴打問北京wie點

你做物流公司嘅話應該hea到仆街，果陣我聽其他人講日日係office 鳩hea，有wifi有野食，上司仲叫佢地唔好問野唔好煩佢地就得

我做audit辛苦到仆街 屌佢老母叫我copy一棟一米幾高嘅文件 日日11點先放，有時返到酒店仲要繼續做野

你當去下旅行幾好嘅，應該會有人帶埋你地去蒙古玩

on 9 考到廿三號夜晚
上年好早完

各位有冇area c car推介

Me material難得好過份

學校個d mainland wie有無人工架?

無
我間公司本身一日有一舊水人仔，但poly拎唒
機票同酒店poly包，酒店都ok嘅，不過偏避啲，有人日日來回搭三個鐘車

就死啦

回一回讀物流個位巴打
黎緊會有個programme會有好多shipping公司請intern,人工都預左係4000蚊一個月到,但多人爭到死
所以兩手準備係最好
居然可以推到1001

我記得有電影讀 ，堂堂睇戲同聽故，幾正

有冇tick?

琴日考完一科，希望有B+

幾撚時先考完呀屌

你地wie通常係幾時fulfill

留名

yr3 , 搵intern, 愈早搞愈好

唔該巴打
我聽幾個朋友講都係幾hea 估唔到巴打做得咁辛苦
不過我另一樣擔心係鼻敏感太嚴重 頂唔到北京d 空氣

有無人知f左兩科會點？

巴打都係物流佬

有冇csr 推介？

comp1b03

用人頭擔保靚 grade
利申A

試過 gpa唔過2

唔想考試唔想讀書

試過+1

GPA 1.7

屌又唔記得考試又唔記得交term paper

19號

屌你老母 啲情侶溫書成日嘈撚到仆街

重有3科

+1
溫左3科之後已經無心溫其他

第一科未考都已經冇心機溫

最後一科係AMA 未溫過 0concept

summer sem返intern
因為我而家yr2,仲有兩科car, wie同sl未fulfill

係
唔係做capstone炒左b fin今年都唔使留多13個禮拜

可唔可以同lecturer 投訴科卷出得太難
叫佢保我地合格 利申份卷冇題識咁制，midterm 80幾分，但final應該得20分到 仲要佢話final唔合格就成科唔合格

我都想 有科炒撚左 錯Q晒

溫左幾日 我都可以題題都唔識 有咩好講

出得難條curve低啲

不過其實係咪一定要過4成先pass

唔會低到20分掛
唔一定

聽日摺24先

IA2 midterm 個mean 係fail嘅分

可能會學ama 果邊
每人加20分

F左一科已經GPA唔過2

每人加20分 不如出得易d好過啦
Midterm 同final差咁易 好難做wo

2111

識人F 咗人科仲有2.8

不過條友Survey, F 咗1110

條curve 唔夠bell shape 好似會比人port

係
partial d全部唔做算

有program 做架

BTW 離巴認唔認得小弟

partial fraction 有program
Partail D 冇

自膠

我知
不過無溫Concept
基本partial D都識既

你... 我估係自修團既人

有就幾好
如果唔係laplace真係拆死

我D FD 跟zhang hua 跟到死死下
La Place transform 都唔太熟

跟F Ting
不過一堂都無上過...

咁佢實俾人投訴硬 出到咁鬼難
一考完個個屌哂鬼都話好難
我諗mean 35都冇

想send email 問 合唔合格 佢會唔會答我呢

肯定唔答

點解咁講

我朝早fiinal 完, 第二日打電話比個professor日, 話我好驚

之後條友同我講我好安全
我問埋佢grade, 佢答我低過A
我問高唔高過B

佢話高過

F ting lec 定TUT 先

F ting d tut 上唔上冇分別

香港定大陸人
我個professor 係大陸黎

F Ting Lecture
KW Lee / HKPU Leung Tut

HK 人

final 會話邊D 唔出

leung chun sing 好人黎

BTW每次唸起leung chun sing 都唸起chan chi pak

我個professor係大陸人 唔知佢會唔會話俾我地知呢

打比佢問下

email 未必答,

考到15

16

打俾佢 唔知點講
Email問下算 我吹到自己要轉study pattern 佢應該會答我

照直講

不過大陸佬最叻話唔係佢改

唔係佢改 話係咪合格咪得

有冇相熟tutor

果陣我係yr1 summer - yr2 sem 1做左sl。建議sl最好升yr3前做完，因為yr3summer 要intern同埋如果你係engine科，yr2 summer 要番ic，如果唔升yr3前或者早啲搞完會好慘

19

sl 最好升yr3前做完，因為yr3 summer 要番intern

19+1

Chan chi pak有咩問題

聽日考試
冇溫過
睇怕要retake itc2002t

15

22

Same

13

紅磚sem break算長

好似有英文，year1 2嗰時讀

我諗我有科f左，如果有time clash 既科目 可唔可以叫department照reg俾我 唔想defer

意思係指 撞左第二堂時間

23

Same
仲未開始考好淆底

冇問題
全部都係同學問題

有d咩要做架？平均拎咩grade?

time crash 神仙都幫唔到你

有冇人知道高清仔兩個car可唔可以reg同一個area?

一份hea report+一份hea project+ 一個final

我同6 個Fd 讀, CA 一樣分
Final 温一日
最尾一條C+ 4隻B 一隻B+ 一隻A

C+ 果個final 冇做40分

可以
最緊要一隻係CSR
其他任你玩

咁點解唔問下你地pass，你會fail

人地*
btw sem2有無SL 推介

好擔心
裸考咁

有冇人成份考試卷 冇條識咁制 亂寫d野落去 最後都合格

利申：continuous assessment 個個學生滿分咁制
但final唔跟past paper題形，唔跟assignment,溫左書都冇用，同埋d題目係未見過咁制

出到考場個個都話要retake, 我諗大把人炒

呢個情況個lecturer 點拉哂abcd 4個grade
佢仲要話考試肥就即刻f你 唔理你continuos assessment

13號 ama2111 玩撚完

輕鬆D 啦Ching

聽日摺24

好大壓力 yr3 了 唔想defer

有無聽日要考AF2602嘅同志

其實CBS可以點準備

温定下一科

ama2111有我墊底大家冇有怕

屌好撚難啊 唔想retake

midterm幾分呀

裸考個感覺好不安
下一科又係，完全唔識，明明我堂堂返足上堂好集中

無撚用架 聽天由命

等Retake算

48

我10分都冇 巴打可以放心 你一定唔洗retake

51(無溫)
不過都係差 一堆人有60 70分

點解讀書咁辛苦

嘩 巴打 你加油啦

冇溫都51
咁撚勁

靠M2底only
去到partial D應該食得屎

multi variable calculus
application

巴打跟邊個tutor

我bre上哂ic啦，我驚yr3 讀car難搞+intern比唔比兩個禮拜出sl/summer讀car+sl+intern會唔會死

partial d 40喎分 好似15/16咁易就好

聽晚24 見

摺完24 直接考

BOB

AMA2111 midterm得 37分
final 點先可以拉上B

理論上ca fail咗final都唔洗考

我功課滿分，test好似都有10幾分

有冇人會有past paper答案

wolfram alpha

1120有人fail 咗ca, 大grade c+

係咪每科份final個passing mark都一定係40分㗎

唉 睇錯題目 太大意 冇得怨

不

只有ama 先咁on9 一定要4成

我第一科都未開始考

exchange

唉好灰
1120明明仲有B
2111食晒屎

考到17 然後19開始placement

有無巴絲知道AF3625大概幾多%有A

有冇做sp啲mc
要背撚哂notes先識做咁滯
認真覺得自己會炒

我都想
這些機會不是屬於我

讀engine去exchange係咪一定defer

好擔心..........

Final呀 好不安呀

今次實fail啦

我個邊係
唔知其他人係咪都係咁樣
所以好似冇人去exchange

有冇ama2111 巴打今晚一齊摺24

啱啱考完life science ，依加去24溫

屌，聽日先溫programming
計番啲分，exam拎60分同拎90分都係B+

quiz 2 90%
test2 自知收左皮，當30分計
project 做哂佢啲要求又無bug,差極都有70分掛

Test 2都係收左皮

屌year3啲科全部都係sem one開，year 3 sem one有成18credit, 啫係一定冇得去啦

唔想考啊

有讀過係唔同D既

ama2111 搖撚準備

同你差唔多
quiz1 13
test1 94
assignment 100
quiz2 18
test2 肯定收皮

ENG2002

yup

Test 1 Assignment 都高過我
咁我更加收皮

睇開d 啦
D 聽講鳩派

高清不適用

你retake ENG2002

EE3002 EE3009 無讀過Circuit Analysis去reg會唔會死

見佢無pre requisite 剩係讀過phy2

同2111

兩科killer KC WONG都有教
自己諗

做咩想take?

想問下佢教成點,未比佢教過

聽講有心教但講concept唔係話咁好

kc wong教好多甹

野

Charles Suryah

有冇住hall巴打都打唔到LOL? 是咪仆街學校block左？

聽日考ama2111
好撚不安

今日考完？

下個sem 要retake一科 讀四科core 一科SL

今個sem 讀7科

你yr幾 咩major

ELC
D+ B B
25% 35% 40%
有冇機 B

C+

有咩重點野，死人lec好多唔考。。。

要摺24

EE

Year幾 有d科你要retake?

垃圾ENG2002冇心機溫，唔知聽日考成點

唔係後日考咩

nonjupas入year1,無野要retake

吓，你咩programme啊，我EE考完AMA2111跟住就考ENG2002啦喎

都係

唔識ch7

屌。。原來真係後日

好驚呀
兩日先做得完三份pp
Zhang hua出嘅卷同prof出嘅差好遠

sem2 等緊你

加油
已放棄

上次份midterm邊個出

呢一科既Subject Leader
唔知係咪he bob

24 好多人温緊AMA2111

個個都屌哂鬼

祝你地好運
其實堆野唔係話真係咁難 但個量真係有AMA1120 3倍

Andy grp d 人都唔太識

BTW Lagrange multiplier 呢, 你地Grp 有冇教

利申睇唔明

最後個堂教
不過無理

一出就仆街

點都有一題

真心2111求其past到就算啦
唔係諗住砌得贏nds同啲學霸呀？

😑😑邊溫得切 2111 訓一陣又要再溫
我果個手抄notes 平時完全唔知佢講咩
重話好多人滿意佢教學。佢個問卷 d 數一望就知係作出黎

唔再溫
由佢

2111 如果zhang hua 出就好

BTW 24 有人拎睡袋

好少返去乜都唔知

有無巴絲知AF3625 大概幾多%有A

咩人黎。有無圖

兩份term paper 15號交,宜家仲做緊第一份

Zhang hua

lihkg集氣2111

隊爆ama211

有冇finalyr人係到

final year

想知fail左 然後retake pass返既話gpa點計
有預感會肥兩科

好野 訓過龍無去考final

等quit啦屌

屌女係唔撚同

獸醫啦屌你

獸醫得咩?
通常講頭暈定肚痾

好鐘意做Paper，好撚憎exam

會扣返你之前fail個grade計cgpa，呢樣野真係poly做得好嘅少數政策

ama2111 應該今年比較淺

有無卷睇下

咁簡單

真係快手

好淺 不過預左做到錯哂

好straightforward ,有溫書一定識做

啲數唔難，問得好直接。
好驚自己中左伏都唔知

預左走

最尾個題有二個constraints 已經唔識做

唔係equivalent to 2x+z=0咩

第6條同我2882 一樣咁濟....Bob 教？？

ama2111條 curve 可能會好高

最後果條係咪44/9？

Apparel Technology 好撚多呀點溫呀屌

咩科

好驚要defer

屌完2111 就到ise 科

push

唔好呀

想問Retake 係咪會改埋個cgpa 定只係改wgpa

聽日C++

其實份MC同Short Quiz都係靠平時經驗
你有寫開Prog應該唔會話太難

平常心喇
你讀過更加容易Handle

lmlm

想問下sem break去到幾時

我會答你1月16就開sem

final yr 等失業

diu c++ pp d mc 咁撚難

呢個就係白頭佬出品

好羨慕d低年級學生

killer樣

依科堅煩膠又多class work
你加油

我yr3...
不遠矣

大家早啊

個post係咪開始沉

d人係拉把溫書可唔可以收下聲 阻撚住晒
之前仲見到兩個一直自言自語既人坐係度溫書真係痴撚線 好撚嘈呀屌

大家快啲溫書！！！

Professor is watching you

考完

4樓有2條MK
大大聲講野
On9架喎 應該係U team嗰啲垃圾黎啦屌你老母

而家C++有final?
我以前讀都係得quiz 同project

Project煩咁多

依家quiz, project,final都有，但教既野少左
btw MC難過之前好多，肯定白頭佬出
但short question簡單，應該拎到30分+

Ladies and gentlemen 果個好好人

c++,10 11 12 13 個幾年真係痴9線

查 尻時銀elimination

仲有渣華

預左

白頭佬係咪即係Frank? 定乜名， 已經唔記得，
果陣佢教書 對眼成日望上天花板
然後3個credits 讀兩個sem

係Frank
佢教得唔錯既，但出卷玩死人

我愛wlchan

係咪仲係walter教？
利申B+

CC1C04P Contemporary Chinese History and Culture 當代中國歷史與文化
LSGI2B01 Map Reading and Interpretation
呢兩科car點睇？

same 唔明點解考親final都要肚痛 決定呢個期間只食粥

今年都仲係佢

佢出D卷真係幾kill

ee 黎講，wlchan 應該算係最好果批黎

今日考thermal未溫過，仲有35分鐘開考

屌你啦 冇教過都考
你係出錯卷定係想考我地吹水能力

考埋聽日

有冇人知邊到check自己個科咩hon係咩gpa

C++白頭佬正仆街黎
好似係ise既head
出啲mc5個選擇都無棱兩可
好彩我個年pass到

Btw 廢事屌錯 總知唔係ladies and gentlemen個個

屌你老母LGT2009印度佬
食撚屎啦

EIE 屬下 IMT program leader

記錯ise添
聽fd講sd email比佢慘過食兩舊屎

唔知
求其寫D 野落去

幫推

Introduction to sociology 係咪靚car

佢應該有個definitive document入面有得睇。。新入學個陣有派。。。

咁照計應該上網有 但又搵唔到

我係咁做

credit transfer sem2先交form係咪唔受理
有無sem2成功trans科既例子
利申：FENG

我身邊有同學成功過

28/9交form
已tran 1科
利申: ISE dept

大伏

睇人教啫

無
靠做
呢科野有部份會2004再返兜

咩人教好？

張B

有冇人有d 細佬妹/識人係十歲以下 做緊個psychology研究要搵幾個細路幫幫手

絲打SW
Poly要讀psyc course既好似得SW

wlchan 世界第一

利申EE1D01

嘩屌呢科 ，真係要揀啱人，
Luke fung就咪take啦，爛grade加chur
利申已grad，唔係luke教，B+

下sem retake
邊個教好

果陣wl chan 話，有黎有打野就pass，唔識打，亂打個helloworld 都pass

佢對ENG2002 同學harsh 咗d wor
EE1d01 寫個名巳經有D

想問下fun with language 係咪真係靚grade ?

B fin出左成績

寫名5分 halloworld 5分
10分就d

最後2科
2科都換左人教 無past paper跟
點算點算

改得好快

73%有冇B

🤘🏻🤘🏻🤘🏻

我都想知

大家拎幾多成

我預自己C+姐

係

唉食屎ee2002a 完全唔撚明

This is EE

circuit最撚易

完了吧

讀到想死唔想讀
對讀緊果科好反感 gpa2
除左quit 仲可以點做

屌做要有d都唔知個答案岩唔岩

65你叫班40分情何以堪之前讀過?

circuit 都唔識，你點讀上去?利申： final yr

點解呢個post可以咁多EE仔

電王

仲要勁多都係讀yr2 course究竟現實中係咪識你地

有冇人考完ISE3006, 份卷好似好難

想問係咪已經reg完科
estudent 點解睇唔到自己幾時reg科

係
等wk1 add/drop

自己睇

open book exam 可唔可以帶字典

點解會有solution

不懂
好撚多野要mark
屌on99連續兩日open book

我都想有

agger
好驚抄唔切或者好多嘢要抄

叔叔，我知你睇緊呢個post

你識得叔叔？ 叔叔咁好人，一定俾大家pass嘅 (好似係)

個西班牙仔成日舉手問問點，笑死人

其實我覺得合格就好易，上堂有聽書就得。 高分就有啲難。希望 assignment 同 test 可以幫到手

Milling 果題
330先伏

你覺得點伏法

轉左人教

我去問過Dennis Lo, 佢話大概，係大概(重要嘅講兩次)，75-80。 係大概咋，講第三次！！！

有冇人發現依家個Polyu secrets好似自我審查嚴重左。有fd sd罵department既野都冇post出黎。

係咪換左學生會既人搞?

話說之前另一個Polyu secrets page都俾人刪左

還我jimjim

屌你ise330,ise369,ise246

唔係掛

佢好似再開返 但無出過post

識玩一定玩瞬間講理大

Sembreak有乜做?

去旅行

出pool。 如果唔係就唱single bell.

屌你講咩sembreak

屌22先考完試

咩係sembreak

屌，收咗皮

想逼死人咩

依家果個幾廢。
冇以前咁好睇

其實本身polyu secret 班人走咗邊

唔係比人告定封咩

唔知。好可能依家果個係su人管理。 filter

點會告得入

fuck 22 考數

仲有個20號ENG點挨

Eng 2001 好難的

都唔知自己溫緊乜

eng2001 diu 咁多野點lun溫

溫咩先可以保40分，我求D姐

背下就有 但長題目好難

我諗溫tutor 先得30分

eng2001成科都唔知讀緊乜鳩
d野好撚空泛

d management 科仲on9,仲唔知讀緊咩

究竟係邊個仆街篇exam timetable 我仲有三科要考到23

屌你老母考六科 重未考撚完
我屌你老母垃圾Engine

engine 仔都要讀eng2001

btw ee/ me 係咪eng2001+ eng2002eng2002

利申讀咗eng2003

有冇non jupas升上bba既巴絲
我gpa3.3/4.3 想問入financial services 難唔難？
同埋有咩其他bba科係易入？

邊個教？有三個阿sir教架喎

原來係你

ENG2001係material science
ENG2002係C++
ENG2003係IT
三科engine仔都要讀

今年有四支su莊，大家會支持邊隊

屌你啦 得你知我係邊個冇我知你係邊個

無留意

我唔洗讀

直線攞A 唔伏
利申 fb

第4支

你啲同學你爆咋……… 你見過我架喇
between, 今年有冇報返？

係library溫書嘅人咪撚再用氣聲講野

仲有唔好以為你講電話冇人聽到

用氣聲咪好
上次去溫書 有兩個用實聲講野 仲要正常音量
走嗰時見到佢背囊U team
唉 Poly成日收埋啲MK入U team

有冇讀htm1c07既手足
應該D不是夢

左邊氣聲 右邊實聲 點睇##fatc

唔撚知你講咩

non jupas 不玩了，trans u 絕對冇可能

btw 高登user 黃x 樓

暑sem reg 過

之後withdraw 咗
屌你 d quiz 出d 題目ppt 冇:o

btw 係咪姓何肥婆教

有冇同學知道non-mean啲錢係入落銀行定直接過比poly?

今年轉左好似
我係政府先俾poly poly再俾返我 屌佢老母 咁就收多咗我手續費 以前180 依家唔撚記得 總之多咗

有冇人試過final 冇題識都d到

有無巴絲有興趣搞返個mean soc？

mean精留名fatc

我打錯字
咁你俾心機繼續讀落去啦，我都係果間野畢業，其實都唔差嘅。加油！

好驚f兩科

係呀

有冇人讀過ABCT1741
general chem l
exam難唔難？

不了

btw 我極度懷疑你係叔叔

暑sem final 都係狗唔答八
不過c+ 安全嘅

佢會抄番好多midterm 同佢up 個d mc
做番就最少有b

究竟pmt係咪垃圾科

咩野係pmt?

Eng2001好似温極都温唔完咁

on lun 79

邊個話ENG2001 on9!!!
冇事嘅,俾心機溫書啦

其實唔難

唔洗懷疑，係人都知我個名

話說今日理大第一校董出貓比人捉到正

property management, bre

ee2002a 準備retake 唔識做早走

廿二號先完啊

ENG2001 今日考都咁夜訓

ee2002a 同ee2002c 嘅分別係咪好似ap10005 同ap10008 咁

trans 科唔trans grade

世界級

邊個黎

仲有無mean精？

Overall 八成有冇A

咩事

lm

各位eng2001手足 準備受死啦

唉

求合格

留名ENG2001最尾6成難 4 成易

太天真

來吧！

讀緊

入場！！！

屌完ISE3006 再屌ENG2001

come on, give me a fxxk!!!!!

最新蕭析:ISE3006+ENG2001 全部人fail[img]
圖片網址[/img]

究竟出路係點

如果ENG2001唔係咁多計數，我一定fail

ENG2001 啱啱收卷

N展仔完sem了

我未

仲要考咩

仲要捱埋個on 9 EE2001

計到你啱啱合格黎出架

上年sem2讀
prof畀哂tips温咗兩日b+咗

一樣

仲有22號一科
利申N展仔

trans credit要等幾耐先知結果

啱啱考完，宜家已經好想快啲出GPA

宜家未完sem有得交申請表?

add/drop period之前好搞掂

名就唔開啦
知就知唔知就過多一兩個月都知嫁啦
佢抄左貓紙放係答題簿下面照抄
點知比人當場捉到正
乜都唔洗講

跟本成個L登都係N展仔，仲好多EE仔，say 個hi先

hi

到底有幾多個EE仔係度

咁快改完

屌你老母留名

做物業管理

Hi

屌EE department都on9, 話要sem2第一日先肯收credit transfer嘅申請

話sem1 deadline 過左唔撚搞
sem2第一日交，最快都要一個月後先有結果

Itc?

AMA1007點樣先有靚grade
有冇人讀過

小弟想問下u105係邊個位置？

U core 平台落一層

Eie 考到23號 9:00 留名

拎b range 唔難 不過你會比year2 retake 既人屈機先

有m2底應該唔難A
利申A

ISE dept 28/9交咗12科
而家只係批咗1科

大約一個月

打過去啦 日日打

我每個月send一封email去問佢
佢話:Will let you know when I got all the results.

巴打唔駛驚wor
FENG 果邊實比你reg 科

btw ise dept 做野其實好撚快手
有問必答，唔會hea 鳩你
就算佢唔識答 都會叫你留email

其實最大問題係你咁遲先申請得，到時又唔知add唔add科好。好啦，到你add咗，讀到一半又同你講tran到啦，咁啲groupmate點算呢。。

通常add drop 完之前會知結果

ff

班友仔做嘢邊有咁爽，仲要啲department遞嚟遞去，我諗咁樣都應該一星期，肯定成個月先做好之前科ELC又係咁

以前試過wk1星期三晏晝同我講批咗
結果我白返咗兩日學

1515 SH 1 lm

有冇nursing既朋友仔

終於process完 淨係批咗ER/EW+China Studies+1科compulsory

好開始
起碼唔駛reg car

仲有一堆compulsory想tran走

其實engine 過3真係好勁 如果係year3同4 d野又難數又要係咁計 考緊果陣個頭腦要好清晰先得 mark錯數就gg

是
算啦屌
成個post都展撚黎淨係講考試
遲下大選啲花生肯定冇人想食

下個sem要reg兩個car，total 18 cre+2 ic cre
但係個ic training佢係show 4 credit，如果要reg兩個car，total cre show出嚟會變22，會唔會reg唔到

ic training讀2個sem

estudent就係show 4個credit，唔知會唔會到reg科嗰陣爆咗credit會搞到reg唔到

下，我仲以為佢係斯文正直
原來佢係啲咁既人

credit 22, study load 20
只要study load唔過21就得

陰公... 估佢唔到咁呀...
巴打你都係itc?

我剩係知今年大莊有4支選

我上年有份投佢，今年肯定唔會再中伏
聽講今年有四支莊，暫時最多宣傳係煥理同理賢，煥理好似伏伏地

有個civil prof好膠

有無巴打有take minor

engine 讀minor 果d 正傻仔

仲未夠chur咩

有冇巴絲去過mainland WIE?,辛唔辛苦？

我都有投佢，但佢呢年真係做到啲野，睇佢fb page就知
利申：非打手

邊個

呢個 頂

佢唔係prof 喎...
Rex係教ic 既engineer 黎

Sorry
但佢真係好好好膠
勁撚高登仔feel

其實佢幾好人

係呀 但係好膠

佢今年同校方開會
親口講佢想當選之後
想直接將學生會under校方
我聽到真係想當面佢尻佢老母

邊個人咁講?
如果真係under校方嘅話 四支無論邊支選到都無撚用 想行本土又好左膠都好都係咩都唔俾到
巴打介唔介意開名

未臭係理大第一校董囉
真心今年對家係咁比人介票
比佢第三年選終於選到都唔出奇

如果係都幾好睇 t

下，唔係掛
又出貓又咁建制，點解仍然有人支持佢

我朋友睇撚住佢出貓俾人捉
新入黎啲fm實唔知佢做左啲咩
好驚佢支莊贏

我真係好驚訝，因為佢同我想像中好大反差
就當佢真係做到野，考試出貓真係唔能接受

唔知校董出貓會唔會有得「特事特辦」呢

没作㢢這回事， 只是誤會，誤會而巳

只係個別事件

到時未再搞多次film soc囉

依個我真心唔明佢想點
佢上兩年選都正正常常
唔知係唔係輸得太多次
輸到傻撚左

比佢教過drawing
佢幾好笑同埋好似對女仔特別好

係好好笑 講d野真係膠到出汁
佢講d野都幾好

我sem 1 reg咗 之後week 13 withdraw咗 強烈建議下個sem唔好 reg
Between我都係姓何個肥婆教

巴打點解咁遲先withdraw

merry Christmas

F左一科

讀到week 13先有預感會大炒所以咁遲先withdraw 不過要withdraw到真係好難 我個朋友想withdraw都withdraw唔到

點withdraw

想快D知GPA

Withdraw subject要自己嘅programme leader同lecturer同意先withdraw到的
我第一次withdraw嘅時候係搵姓何個肥婆講 但佢唔接受我withdraw嘅理由 除非我得到programme leader嘅同意 如果唔係就唔俾我withdraw
結果我成功得到programme leader同意 就順理成章咁withdraw咗

技能get

我果陣都係咁, 不過佢話佢唔會阻止人 withdraw

Hea撚到仆街

有d overseas WIE要自己俾錢去

想問下有無讀物流既巴打 有朋友non ju有興趣 想知實際讀咩 多唔多數既野

得一科數學
利申:物流

讀啲咩野多啲呀巴打？

in BBA 定 in BEng?
好多嘢唔同

分別呢

係想問bba

Thanks brother

秒

仲有一個禮拜出成績

好驚要retake 集氣 合格呀

5號係出gpa？

出科既grade 自己計

好驚要retake defer

佢計埋俾你

如果想快啲知可以自己計
仲有根據前幾年嘅經驗應該會早一日偷跑出grade

我係話5號會出埋gpa

偷跑未必準
有時會差半個grade

之前試過,係一星期後果個有一科升咗半個grade

有無試過由唔合格升返上合格

聽講有 唔知真定假

我有fd ELC
偷跑果陣C+

過幾日變C

係咪開始交學費？

但係elc唔係本身已經睇到grade架咩
因為佢出曬所有assignment既分

我係2017 dse考生
有幾個問題想問下各位,有無讀food safety既巴絲

1.我想問下揀JS3002 BD APP SCI之後major揀番food safety,同就咁入js3349既food safety有咩分別,教既內容上有無咩分別?
2.另外如果我中學修bio geog,但聽講food safety對chem既要求都高,咁難唔難跟得番?
3.讀food safety既前境同出路係點?
4.如果想讀sci方面,邊科出路會較好?

仲有我見sssdp今年東華新出左放射(jsst03),同poly rd既內容唔知有無分別,差唔多的話我都有意欲想去讀,btw夠分我當然揀poly rd啦

希望各位盡量答下我,我依家都幾迷惘

無phy chem讀乜野Rd

ok,咁我會考慮其他

如果根據我d科,有咩sci科岩我讀

Nursing fst abct

呢度有無EE嘅巴絲？

大把啦
利申：EE

我見polyu個度寫jupas同nonju 收得34個，係咪好難入 ？同埋nonju 入嘅gpa大約幾多？ 我見nonju post好似好少資料有提到polyu EE

係咪一定要等到3號先睇到gpa

DSE 收緊 best 5 廿四分左右
nonjupas你邊間cc

其實夠分就得 最好有理科底啦如果唔係入到去好辛苦

同埋有心讀rd 就睇清錯東華同poly 個課程有咩分別 東華個科只係poly ed 其中一個stream

屌變到好烏大龜咁係咁打錯字

1. 第一年BD同FST基本上無分別

2.無讀phy，第一年要努力d。無讀chem就要好好努力啦。不過每年都有人DSE只有bio,都無defer, 不過可能要retake.

3.唔清楚
4. 真心覺得無咩好出路

Cccu yr1

冇問清楚 唔敢問😂

係咪3號下午偷跑出grade

Official寫5號
咁唔係4號偷跑咩？

有無人講下大選花生

開左sem2之後 blackboard上面sem1既野會唔會比人del左?

No

推

唔識cccu,不過我諗3.3以上
不過呢科都收幾多nonjupas

我上polyu個網，佢寫34 intake

睇老師
有d會del

呢科senior yr多數收poly hd
其他人nonjupas入多數係yr1 bd/yr1 offer

新年推一推新年快樂啊各位

我想問你地既 department喺5號出 subject grade之前會唔會出 exam grade?

有冇EE巴打tran到credit呀

tran緊ee科 希望會處理

你幾時交表？
我8月尾交一早trans哂

睇你咩科

講完都冇撚人聽

睇科
我果邊無

我仲未交，佢唔收要等開sem

交完表最少等一個月

LSGI 舊年 Sem 2 開始放exam grade 上 blackboard

之前會貼所有人既exam grade出去notice board 食到一地花生殼

花生無味道梗係冇人食啦

慢慢黎啦，department 比你trans ，遲都無問題

搞到唔個reg唔reg car好，屌佢老母

我等佢trans AMA1120讀math 1 呀
科數又撞左最讀既car, 屌佢老母

入黎睇用戶名 咁多EE

上個月16號交form trans credit
宜家都仲未有結果

好彩我tran free elective

有冇報exchange, 9號deadline, 今日先開始睇

點tran free elective?

照填表交is ok

岩岩上Polyu instant見到有條友問點解Academic advising個度有舊野寫住notes to students on academic probation
一開見到自己都有 是咪代表唔過2
Comment有條友話咩已經被ctc
咩叫ctc好撚不安

求其揾D似樣既科嚟trans?

巴打 我都係近排先知 我6號dead
想知張application form邊到拎 打去office又冇人聽

"All Semesters" 呢個option仲未收埋
快d出grade啦

今日都唔知出唔出到

唔想等聽日呀屌

年年都係咁遲收架啦
最尾都會準時出到grade放心啦

呢個我唔知wow
我用Poly HD tran

6號dead你睇唔睇得切啲credit transfer...佢要我揀埋學校，出去search好似都搵唔到科可以tran到翻嚟，下星期一deadline...唔通鳩揀學校算

亂揀等陣tran唔到唔怕defer?
巴打你張application form係咪問自己depaetment拎？
不過我應該去唔到 太忟 又冇錢

有冇人知

其實都預咗defer宜家唔去，第時都冇機會出去雖然宜家九成去唔到太遲準備，自己柒

gpa<2

你地冇

入左但冇comment姐係點？

無

Notes to students on Academic Probation:

．If you have not been assigned to any academic advisor, please contact the general office of your department.

．The Study Load for Students on Academic Probation Form AS150 is available here. Please fill in your study plan and upload the Form in your next study year/semester via eStudent before meeting your advisor. (Alternatively you may submit the Form to the Dept General Office by hand). Supported file types are PDF and JPG. Please note that only your last uploaded Form in the selected semester is recorded and readable by your department, advisors, OGUR academic counsellors and yourself. You cannot remove the uploaded Form from eStudent.

．Your academic advisor will pass finalised Form AS150 to the general office of your department for follow-up actions, including updating your subject registration. You can check your subject registration records and access the finalised Form via eStudent afterwards.

Advising information is not available.

我有呢夠野wo.....

我都有

點解taught master都會有呢舊嘢 ？

係咪有偷跑

但係我HD個Acc都有 明明quit咗

係人都有架應該

岩岩poly打黎叫我聽日去見academic advisor仲要寫份form 係咪姐係gpa唔過2要academic probation
利申：year 1

集體肥佬

個個都有嫁

可能你地adviser 順便upload姐，唔關你地gpa事

真架？

有d人冇

4點或者4點半

Quit咗都要寫Form

好驚喎

見academic advisor 前如果冇上網make appointment就要去到寫form.
不過未試過polyu 打電話叫去見academic advisor.

咁等埋先落街

試過
1.92->2.12->2.27 3個sem都要見
放足3次飛機

就放GRADE
個POST推得快左咁多
BTW 求過3

係咪去TU果個 我考之前去左 not relate to gpa la

我都有 係咪唔理都得？

TU果個係OGUR
廢ga

求過2兼無F

我都有
利申cGPA 過3.5

咁得啦ching咁勁

應該個個都有？

唔講都冇留意過有呢樣嘢
我都有

yes hd quit左都有 其實可能不嬲有

Probation 人人有份 永不落空

me一個sem Probation 兩次

好緊張呀

有你呢句就放心

唔好放心呀
我係講個個都Probation咋

我個dep有d人名係乜意思

唉 今個sem炒晒 明明溫左好耐 但考完都知收硬皮 完全唔敢睇

I know that feel

佢話我成個星期又無覆 所以打比我約appointment

30s to go

係呀 佢有提過ogur！！！！

邊到打俾你先?OGUR?

果個問下你讀成點
吹下水
好hea

Year1 一定要見,你求奇搵幾個未見約佢就ok
講下GUR d野咋

係咪要等明天

Thx咁多位

出左

未

Logout左先

3.4

出左 好在無f 我夠架啦

CBCALB+A

個grade係咪有機會變

點睇？estudent->assessment result?

B+ BBCCT(C)T

得3.5

IC grade點計?

唔落wgpa 但落cgpa

of coz my fd

1.5 fail 2科

仲有兩科未出grade 聽日先有？

係 有機會 試過因為咁訓唔到 妖

2.53
ELC同Car 累人累物

Ise3006
拉低gpa

點睇cgpa

Dennis

過多排先放 but你可以自己計

濕鳩elc

永遠有科d+搞到唔過3

咁會唔會影響grad個hon?

全C
DSR就B+BB

唔會

Eng2001 反而靚仔

yes 但有ic course 會落wgpa 睇路啊

邊個教????? 求介紹

利申拎D+

2001 material sci?

原來過3咁難

屌eng2001 C+左

2001 好似fix死無得轉啊sir架喎

你YR幾呀

有冇專科教學？
利申：aviation engineering

3.5 第一次咁錯爛Grade

終於見到有同dept 嘅人
個grade 咪又係咁睇

咁ICgrade拎到識飛到冇用

APSS1B17 CONTEMPORARY CHINESE SOCIETY AND POPULAR CULTURE 3.00 A
BRE2031 ENVIRONMENTAL SCIENCE 3.00 B+
BRE261 CONSTRUCTION TECHNOLOGY AND MATERIAL I 3.00 B+
BRE263 CONSTRUCTION ECONOMICS AND FINANCE 3.00 B+
ELC3421 ENGLISH FOR CONSTRUCTION AND ENVIORNMENTAL PROFESSIONALS 3.00 B

唔撚駛TRANS科啦屌你老母BRE

Sem2開sem即刻摺拉把

9up

好撚後悔ama無上過堂 得c

加一，我要入Dean's List呀

如果想轉起樓科大概要幾多gpa?

上堂無用

Midterm出到個個40分

有無comp朋友仔

2002?

1001 B
1901 B
AMA B+

每個SEM都係到9UP

有D科真係唔上堂仲好

照報啦 bd可能收

1001f
1901b
Amaf

發生咩事

完全無興趣讀#

最仆街係d dept要過2.x，唔係都要見advisor 屌佢老母

econ band C ?

屌，好嬲呀份ENG2001拉低哂gpa

屌你老母

有神快拜

咁都相認

Charles Suryah 幾好人

派grade

Ise330 又派grade

屌 早知唔撚走

EIE2302 C左

你英文名je字頭？

no la
also simon

你應該唔識我/唔記得我

中伏哭喪左😭😭😭😭

有茅year 3既手足己經放棄左追hon

想trans咩？

pmt→suv

召喚叔叔

我地department係咪有人讀pre assign個d科都fail哂？

Comp
應該揀EIS 黎讀

話說讀Comp係咪唔可以Reg COMP1b03做Car or free subject???

因為In Walter I trust

Ise3006
拉低gpa

Dennis

Eng2001 反而靚仔

回覆: 改得好鬆手架喇，明天我會貼改紙係我office門口，想check卷就自己黎填時間

你冇溫書？

Poly Appeal有冇計?
啲科出撚哂事

俾錢咪有得appeal囉，但appeal完個grade可加可減

可加可減添
但大唔大機會成功先?

聽日喺唔喺office
想試下玩non jupas
求意見

我想Appeal Fm SEMINARS COMP1901 機會大唔大
頭半d人 A,A,B+,B+
後半d人 B,B,C+

我自己就B

唔知

係poly讀書好過癮 你永遠都唔會估到自己咩grade

永遠有驚....冇喜

同意

好後悔無岀盡力溫
結果換來C+

有d科真係好撚Hea 出黎個grade唔錯
有d好比心機可以拎c 係c 連c+ 都冇
我睇唔透

唉有冇人知af 兩個sem唔過2係咪一定踢？
求情信應該點寫好

巴打搞咩呀

我都唔知 今個sem好比心機讀 有科ca有b+ 但無啦啦出個f

有科f 但其他都應該有c+ b既話都過2 咖喎

C C+ C+ C+ F

如果有份功課 搵朋友幫手一齊做 算唔算academic dishonesty

俾人捉到？

你YEAR幾？

代問唔清楚

Year1 sem1就唔過3係咪玩完？

我唔過2tim

Year2....

你今個SEM讀咩科？

Blaw gecon tango mo fa

巴打我同你同AF同YEAR
你F左邊科

真係估唔到邊一科可以F到

11:30am, 自己攞我office

好想拎scholarship
好想去exchange

我想trans科咋

巴打係咪本身pt?

唔係想prop man轉surveying 舊年btms雙修入prop man

我覺得我行緊你條路
而家BTMS YEAR1
中文考返3可能去pmt

3.5 唔知trans唔trans到
bre206睇路啊師弟

有咩要注意

Btms入到prop man架？ 我以為得sur

請自己溫幾百頁既textbook btms舊年炒3成，pmt炒5成，suv炒2成

btms可以suv同pmt, 2.9-3.1通常簡pmt/shitty suv, 3.2~就poly suv
btme就得bem

btms yr1
sem1得3.2係咪算低？

non ju入pmt?

我記得你

你又中文2? 可能同班

之前上堂見到有人碌高登
可能知你係邊個

jupas

Design Project A+

以後上堂睇高登真係要小心D
咁易比人認到
仲要估唔到你係邊個

Freshman seminar 真係好on9

...係blaw 但我ca拎b+嫁

我BLAW A左
你係咪寫錯題號定點 無理由F架有寫野

伏car share: FH2C01P

伏car share: FH2C01P

C+

每個scholarship都唔同，不過通常都唔洗4
例如每學年頭有個政府scholarship，gpa>3.7+有少少義工就有
又有啲睇有冇校隊/經濟需要/有冇住hall，嗰啲gpa要求就低少少
亦有scholarship係睇個別subject，例如service learning scholarship

輕鬆B+ wo
workload唔多 算係咁

嗚我係咪應該appeal
Btw岩先實在冇心情利申
利申：絲黎嫁做咩叫我巴打

0 credit係唔係唔計GPA
利申:前asso仔

哩個真係on9，原本估c range，點知a咗，希望個grade唔係流
第一個project做raspberry pi同我同組啲groupmate都a咗

CA B+ 最後邊會出F

SEND EMAIL又好 APPEAL又好 搵方法拎返個真相啦

Appeal啦

要點Appeal架？同埋appeal多唔多數會成功？

APPEAL既GRADE可加可減

多數唔成功仲可能降GRADE

建議真係好極端,唔對路既情況先APPEAL

小弟今年係prop man year1都想trans去surveying
我兩個禮拜前搵咗academic advisor問相關嘅野
條友話bre內部傾過由於prn

未打完，自
由於兩個科嘅dse intake分數差太遠，所以基本上唔會俾學生咁樣backdoor去trans科讀surveying
條友仲要話，除非你GPA高到有4喇，唔係都無可能
只供參考

IVE 過黎有無得tran ?

下一站紅磡

有無hotel man 巴打

WGPA 係咪低過2.8即刻third hon？

屌你！唔黎我去食lunch架喇！

B撚咗 第一個project groupmate AAB+B+
freerider正仆街

有d groupmate hea做都拎到B+

輕鬆B+我篇文作到想死，test又溫到想死

幾時出cgpa?

4.4

巴打加油

見過bem trans到surveying 巴打加油

Thank u very much

求情信應該點寫好

有冇靚grade car介紹

Comp1b03
Apss1b17
Gec1h16

comp人可讀comp car

求ching回

有無engine 嘅巴打話我知second low要幾多gpa?

2.3以上

不

廢事你班人屈機

佢blackboard話可以review script
你試下make appointment 約下睇下份卷？
原來你係絲打 我都係

有冇人知ENG3004 Society and the Engineer如果add上嚟year 2讀有冇問題，我有淨credit

直接約睇卷咪順便求情
我都約咗 希望得

有冇巴打試過appeal? 想appeal ENG2003

EIE係咪weighted gpa過到2.3
E.g. 2.3x 就可以second low?
定要拉curve ?
得返一個sem好不安

Economic logic in daily life定introduction to enconmic易靚grade d
利申：dse 有讀econ

abct1d07點睇

交trans科form駛唔駛等13號先交因為嗰陣先official grade finalized

Eng2003 appeal咩

Toby on99 架

可以 同feng講

利申 3003 year 1讀

有冇人俾Daniel A Barlow/Chan JaniceLy 教過
教成點

Appeal exam result 第一次appeal唔知應該點做 打算聽日返poly申請

依家咩grade?

有冇走lab

Part 3 assignment 幾分？
Online quiz 幾分？

C+ 冇走lab
assignment差0.5分滿分
冇online quiz

伏car CBS2C04P 大家千其唔好簡
50%CA B range
50% Essay fail:0) 話離題 但事前比tutor睇仲話好好冇問題 勿相認

真心咩？全engine都係？

Gec 伏。
不過A左

只係想知EIE

英文讀真係幾伏
不過A左

伏住地拎A 係咩玩法

佢冇online quiz 定你冇online quiz

如果係你冇online quiz
可以唔駛apppeal 因為個quiz 都好高%

以後仲會唔會開返廣東話教個班?

自己睇programme document 啦

我冇online quiz

CA同Exam各佔50% CA就包assignment lab 同lecture quiz

d人話個個car map reading 係咪 lsgi2b01

有無巴絲知暑sem最多可以讀幾多科?

poly 有咩 can 係平得黎又好食

Zcan

我有fd 都係冇做quiz

最尾都係c+

Sem1 唔知點解會有班RD 有喺度當elective 咁讀 個個full mark

蔣can 點睇
$30

6cred
Ic 另計

我有做quiz呀
我都見到有RD嘅人

Engineering Management ENG3003同The society and the Engineer ENG3004都time clash有冇得調study group啊

Yr 3 cGPA 得返3.5
追唔追到first hon

Eie 果邊d quiz 唔計架, 佢講明話拎黎take attendance 就算

只係計Toby 個on9 online quiz

仲有3個sem要追實有機會
巴打你咩科

Apss1b17同abct1d07係咪好野黎？

Economic logic in daily life定introduction to enconmic易靚grade d
利申：dse 有讀econ
無人覆

Apss1b17 放水嘅

屌 求期揾個on9 去讀都B 到

APSS1B16 Gender and Social Changes in Chinese Societies
APSS1B18 From Gloom to Bloom: Global New Urbanism
呢兩科好唔好

有冇巴打試過暑sem讀兩科car

覺得都幾chur,因為7個禮拜,仲要見到身邊啲人去晒玩但自己要讀書

咁我到時狗衝 希望有剩

咪撚同我爭

一齊讀

Comp1b03 都唔錯 又係On9 都B 到

利申 A

撞左timetable

你幾點reg

今年1230—1530 真係有d 麻煩

11號
不如一槍打死我.jpg

sorry我睇錯左
9號1430先岩

有咩ser learn好
最好可以一個sem讀完

屌，我3點
唔通要硬食伏野

有冇人ELC被Felicia Fang教過

HD仔可唔可以讀多科CAR用黎trans credit??

好似Senior intake 冇得tran

AREA A 同 D 有冇咩CAR係ON9都B到???

我會上足堂專心聽書

我個心臟已經接受唔到CAR再拎C+

B同C 都C咗

同求
summer想做wie

SN2S01

Hd仔係咪可在兩科car 係同一個area?

三寶毒男

想問final yr 有冇得讀summer sem
唔想defer

同求靚ser learn 讀埋summer都得 本身要上ic

Btw 想appeal係咪拎form填完交比department 就得 同埋係咪唔洗錢架 我聽人講唔洗 但睇student handbook要既

做到趴係到都係得b
要留意下洗唔洗走堂去做services
上個sem 都要走啲堂先做夠時數
workload 唔算好大

係 其中一個要csr

同埋DSE LV5 ELC 讀邊個好
Persuasive Communication 點睇

下sem提早摺拉把

如果唔係我就要yr3 summer先讀car
定係yr3 先做wie好

WIE唔清楚答你唔到,因為我唔洗做

reg advanced read writ la

呢個好grade

Persuasive Communication workload輕好多喎

利申：B+

2點半先有得REG，算早定遲，想轉一科時間得返一個位

bre正一垃圾department

3點

想問下如果本身有一科只係dept預留左個時間出1-2次visit(仲要唔一定reg到）但同我想reg個科car撞左timetable係咪都唔可以reg架啦

利伸第一次reg科

有無IT人係過3.5？係咪我地department 比低 grade

2.5
1001 1901 B
ama B+

屌佢老母 ENG1003個d groupmate AAB+B+ freerider正仆街

好頭痛
想retake但係撞左時間點算

調第二gel

Freshman seminar = on9 科

撞左tut 但係tut001同tut002時段係一樣 點調都retake唔到

1001